邊隻髮泥夠硬又容易洗

wax都得

可以試下 quicksand 我gel鬆d既髮型用mm 就幾滿意

紅毛

You&me

Moroccan oil clay